一人一個有創意既會員名

肩係膊頭

抄post仲要出返喺同一個forum

走啦樓主
我唔想搞大你呀

冇留意 sorry自膠

真係柒撚到。。。我係你就貼bam圖自爆算

大家唔好覆 比佢沉啦